2017最暢銷AV女優 高橋聖子奪冠

日本2017年最賣座的AV女優出爐！
日本最大電子商務網站「DMM」日前公布2017年最賣座AV女優排行前100名，其中名列前茅的佼佼者果真都是高人氣女優，今年第一名由高橋聖子給奪下，第二名則是有「最強人妻」之稱的佐佐木明希(佐々木あき)，而在台灣擁有相當大人氣的波多野結衣則位居第三，叫令人意外的是，高人氣偶像三上悠亞今年僅排到第5名的成績，第4名則是水野朝陽。

【DMM2017年最賣座AV女優TOP20】
1.高橋聖子(高橋しょう子)
2.佐佐木明希(佐々木あき)
3.波多野結衣
4.水野朝陽
5.三上悠亞
6.椎名空(椎名そら)
7.麻里梨夏(まりりか)
8.大槻響(大槻ひびき)
9.跡美珠里(跡美しゅり)
10.榮川乃亞
11.川上優(川上ゆう)
12.伊東千奈美(伊東ちなみ)
13.蓮實克蕾雅(蓮実クレア)
14.JULIA
15.浜崎真緒(はまさきまお)
16.葵玲奈(あおいれな)
17.安部未華子(あべみかこ)
18.若菜奈央
19.RION
20.宮崎彩(宮崎あや)

Julia 正

等睇連登仔話AV女優地位高潮文

椎名空

Rion 排到咁後

Rion 跌左咁多

容海恩都排第4

第二名38歲

Rion 產量少

8.大槻響(大槻ひびき)

波多野

論樣 身材
Rion最高

橋本有菜冇份

咁到底係有定無

老泥mk妹feel

快啲跌出二十大去拍四仔

明日花

水野朝陽正呀。淫到

但完全唔似38 wo

其實高橋點解咁賣得

三上一個月先一部

椎名そら = AV 羅彩鈴

勁MK Feel

隆完胸之後唔想再睇佢

rion除左大波乜都無 拍埋劇情都唔掂 做痴女都係比男優食住
高橋同三上至少都識交下戲扮投入

都好過你返大陸叫嗰d支那雞啦

跡美都有第9，貧乳控

平心而論 我覺得佢一d都唔靚

隆完咩

片商吹嘅啫

夠淫
有啲肉地
夠白

對眼夠淫, 證明你仲後生唔識嘢!

係好似

你講緊你偶像陳云根?

園田同葵正點解冇

淨文字討論

無桃乃木

下，雲伯幾時係我偶像
我偶像係雲爺爺喎

佐佐木真係好撚正

依兩個個樣同身材都正 ，但係我覺得園田拍啲片唔好睇，嚟嚟去去都係嗰幾款 ，不過之前佢嗰套做家姐嘅唔錯
而葵自從唔知做乜鳩去咗整容之後就開始收皮

純文字討論

我除左呢兩個
其他都冇興趣睇
但一見到葵同園田個名就扯到硬曬

橋本bb冇份

天使萌去左邊

高橋真係人間性器
夠肉地 個pat又正
諗起就想打多次飛機

善用起底功能啦, 柒頭

高橋聖子

証明大波先係王道 但佢對波好假囉

樣唔掂

計返平均數會公平D

我鐘意佐佐木明希 好撚淫

邊個？佢兩個都好靚wo

粒lin我j唔到

又無咩表情on99咁，淨係嗌

伊東

上原亞衣都無

AV 瘦版 Rose Ma

而且佢條腰好粗
啲片又悶，睇佢寧願睇返julia

上原亞衣乜都拍過, 好難再暢銷

葵整完之後個樣好怪 無再j佢

吉澤明步都無

聖子

佢有套含撚版拍到佢勁靚勁純 pure到天使咁

julia咁後

三原 ほのか 呢

明明個樣就好得，唔明做乜走去整

高橋聖子

rion 希望愈趺愈後

希望有下馬中出片睇

對奶越黎越墜
JULIA都仲KEEP到

咁先正

啲牙唔知想點

其實園田真係完爆上面個d女優
樣靚大波腰幼長腿得黎又有肉

波多野原來仲咁勁

拍多啲劇情片就好

其實有好多蚊香社既女優都正過哂呢頭20位

講淫邊夠濱崎真緒阿，識唔識J架你地

橋本有菜正到咁都冇

片少

其實佢套家姐同埋幸運個套已經好好j
仲有運動個套

呢個成個弱智咁，點j

覺得佢太瘦

Yes

鈴木心春呢

佢係少數劇情片交到戲嘅女優

如果 波台／政事台 D討論好似呢個post咁你話幾好

吉澤明步終於收皮

係咪同產量有關,有啲女優拍得少所以冇名次,
BTW,估唔到波多野仲咁勁

無旬果

除左2，4 其他
蚊香社d女唔包的

julia有咩理由會輸比蓮實同大槻 明步連尾燈都冇 波多野係咪濫拍所以上到咁高?

想問下當今AV女優有邊個演技拍得住麻美由真

園田 樣 世界級

粒lin凹到咁

麻里梨夏

葵冇左影幾個月冇出片

緊係同產量有關，高橋個個月都有新片，出新個期就一定排第一，好難唔最高

醫生個套正撚到爆炸

一定係老師個套

同片商分左手
未搵到下家接手

葵一開始真係世界級
身材樣都係最top 又淫又交足戲
無啦啦死去整容都唔知做乜鳩

個list有一半都未睇過代表咩？

屌穿高橋粒LIN

點解可以成個post都冇圖 我到底睇緊d咩

有無人明點解波多野排咁高
真心佢d片同rion, 園田個d差好多班

julia出片量真係唔夠佢地兩個黎

明步阿姨就更加唔洗講
近年拍片都開始重口左

波多野出片真係好撚多

近期君島出片量都唔野少

但係佐佐木出片量真係好撚勁

正常啦

三上死魚咁喊得又假

OL痴漢個套

代表你好健康

明里紬都無

個套冇除衫
我中意一定要除衫屌

成日都唔知佢D片係新係舊(對舊片沒興趣)
加上拍過步兵 好難接受佢既有碼
不過估唔到佢仲咁勁

點解無旬果？佢隻爆牙好正喎

皮膚差
但次撚次個cam man都close up佢塊面

成個男人樣

Gay

而家佢同明日花 重心好似已經唔係拍AV咁

老老豆豆現今AV 女星我J 到最爽都係明日花
竟然無二十大

咁係咁撚弱智信下話

AV公司企劃會幫初出道既女優整一個合乎佢既設定

當初覺得佐佐木似熟女人妻咪吹佢年齡大D囉

咁先有有話題性

點睇佢都唔過30啦

若菜奈央

五毛dewi

反而客串套劇就交足戲

由愛可奈

椎明空真係好正，正個山本彩咁

Btw, 佢條新女都好正

你重口味

因為rion啲封面好似好好j
但次次拍出來都唔好睇 而且對波瘦咗少少

同13-14年間差好遠 初出道好大波肥肥地好正

里美呢

點解會無明日花

椎名條女係邊個??

高橋同三上都係因為名氣
但分別係高橋身材高幾班, 同一線AV女優比都贏曬
加上演技有改善 (請睇MIDE500), 公司企劃得宜, 所以咁成功
三上得個樣, 身材普通演技三流, 比人感覺仲係偶像而唔係AV女優
加上S1大把好野

2-4都係贏發片量, 下年應該會仲有君島みお

蓮實改造人, 但個PAT係真既, 咁瘦咁大真係少見

JULIA同RION發片量穩定低
JULIA係OPPAI同MOODYZ約每月一套, 一件24套, 咁後都正常
RION就更少..

若菜奈央唔係蚊香後, 發片量暴升, 但本身唔算好好J, 成績合理

蓮実上榜咩玩法

其實而家都好大波
不過佢拍片既題材真心覺得唔啱佢
近期果幾套
最好J都係

常にノーブラ透けおっぱいで誘惑する【完全着衣】Jカップお姉さん SNIS-939

以前13-14年啲好多全裸近鏡影埋對波超大對係咁fing
宜家佢啲片成日遠鏡影 或者對波影唔清楚
係拍攝條友質素嘅問題
搞到效果每次期望每次失望

君島みお
好撚樣衰， 假撚到

出片量低到仆街
邊有可能上到榜

rion對奶得個大字完全無視覺上既美感

完全唔明點解佢啲av會好睇

rion片少到咁都入到十大證明幾撚勁

snis-656好似比較正

但我覺得個個男優屌到佢好似中大獎咁
好落力係咁鋤佢 搞到rion冇演技都真情流露

J少D啦

一個月只出一套

睇開6同7

下年一如無意外十大一定會有IDEA POCKET櫻空
今年6月出道所以冇計了

高橋真係無得頂

三上唔怕劇情類 其實都幾好J

君島真係發片量驚人 驚佢頂唔到幾耐

蓮實雖然係人造人
但係個樣同個氣質 真係淫到仆街
仲有佢條摩打腰 有幾多人頂得住

julia rion 近期真係對佢地興趣大減

反而鈴木心春真係少人提但又好撚正既女優

咁樣先親切

涼川絢音都好正

次次睇完girls talk都想j一j佢

近期出咗兩套感謝祭系列
最唔鍾意呢系列 悶到

鈴木心春最近先簽S1, 如果穩定出貨下年有機入20大

葵原來收咗皮
啱啱出嗰陣幾正

7頁先得一張圖

出道輯相好正，有樣有波有羅，完全唔係排骨靚女可以比較

第 2 個老女人早幾日先發現
好撚正

有無人鍾意J S1個櫻空？

成個 post 點解可以一張女優圖 / seed 都無

最新套SSNI001都仲係正, 雖然個樣整過

身材冇得輸啦, 話佢業界TOP5都不為過

高橋對假波都咁多人J 男人真係好膚淺 夠大就得

之前佢果套感謝祭
成套都係focus佢對波度
男優比佢含 用對波夾 就派報紙

16年果套
無理矢理12発パイズリ射精させられ集団レ●プされたJcup女教師 snis752
真係好撚正

高樹瑪莉亞都冇

鈴木心春之前話身體有問題
依家應該好返所以出返片

櫻空係IDEA POCKET
水卜先係S1

有冇第一名seed呢

大家都覺得係假

呢D AV女優咁出名, 除非你GAY未睇過

唔係點都知幾個啦, 要SEED咪自己搵囉

相仲易啦....

佐佐木明希啲熟女人妻/同學老母系列真係好撚正

佢真係好正，無人賞識

根據一劍大大消息
佢未搵到新事務所啫
不過佢只係拍片
唔肯出席活動
真係好難搵事務所簽佢

全部都認得
圖在腦海中

MK妹

點解你地可以咁勁 , 記名
我依啲 睇過就算 反正 AV 多到睇唔哂

班男優係咁不停瘋狂乳交Rion

真男人係應該記得每一條J過嘅女

佐々木あき做人妻D片真係幾好J

佐佐木明希

佐佐木明希套女僕

情況就同鈴村一樣

高橋好睇唔好j

s1真係好垃圾
明明渣住咁多正既囡囡
都拍d第一身鏡頭既垃圾比人睇

佢地暢銷其實係因為拍得多片姐
計返平均可能冇咁勁

鈴村有病

冇人講川上
愈老愈正

北条麻妃勁撚正

應該都係過蚊香社
依排蚊香社d女正到園田，木下和津實，里美...

可惜石原梨奈收左皮又只拍attacker, 如果唔係實屌打其他
佐佐木真心正，j 死

個下巴好撚怪

對眼，斜視

仲有一個現象
就係AV大形公司, 如S1同PRESTIGE
大部分專屬女優都上唔到TOP20 (可能去到40-50先見到)
如明日花, 奧田咲, 園田, 旬果, 今永....
因為係專屬, AV公司想塑造AV明星形象, 唔想出片太濫
所以出片有限, 但如果用每作品銷量計, 相信唔少都入到TOP20

身材真係無得頂
真係想大棍大棍咁教訓佢

條mk妹

以前蚊香社係伏
依家正到

個人認為 川上最正果套應該係

貞操観念ZERO 佳苗るか 蓮実クレア 小西まりえ 川上ゆう 槍間くるみの日常・槍間一家の休日 - MUDR-006

auntie真係好撚淫

係喎

冇人賞識點會係個LIST見到佢呀
日本大把人鍾意佢啦

佐佐木明希 j到我出血

大公司女優 主力唔係拍片
而係出活動

桃谷呢

蚊香社以前P圖P到仆街
近年我唔敢話無
但係已經少左好多封殺片

返一轉大陸，台灣春茗都fatfat

個扮純情淫底MK格

佐佐木

明日花？

第2名有無咁勁呀 年紀都30到尾

仲出埋luxu系列 百屌成材

蚊香所有素人系列都伏既
但專屬 absolute perfect 條線多數唔出事
2017既新人大部分都可接受, 不過最正果個大日向遙就收左皮

櫻空正到pk 之前睇開果d都收曬皮

佐佐木明希

成熟女人味

Where is 桃b

呢個都好正

櫻空momo

9頁紙圖都唔多張

Get錯
合同問題

咁佢個樣又真係幾純
加上佢係les (報稱)
更加想令佢知道男人有幾好

老實講我覺得高橋啲片好睇過三上
女教師同禁慾個2套好撚正
rion就完全著衣個套

Sod 吹setting, 唔撚係信嗎？

好多不知名素人都好撚正
樣靚身材正 皮膚又白滑

呢個真心 樣 波 腰 都屈機

俾阿伯屌個啲j咗我十幾次

但月尾引退

橋本呢

同感

之前提過

無理矢理12発パイズリ射精させられ集団レ●プされたJcup女教師 snis752

都好撚正

仲有表情同聲，正到ok

Rion 根本身型樣貌太屈機
戲都廢撚事交比你

佢同期太多對手
講樣 講身材 講淫 佢都係爭D

高橋假波咩 唔係掛

日本仔啲口味

佢老味 佢走去 整個波...
又整得樣衰

有冇九重かんな同さくらゆなge 同好

佢肯去拍NHDTB, AP, SCPX嗰啲咪好囉

中女人妻排第二

都已經好勁

RION片拍得差重要無演技 排後好正常喎

Julia

BTW 其實我覺得佢個樣比人吹大左

有一半都係拍片機
一個月出幾套
密食當三番

呢樣真 淨係聽到hea叫呀呀呀呀已經鳩宿

さくらゆら
呢套一定係必睇

クラス30名！全員ブッコ抜き教室 KAWD-688

又無鈴村bb

橋本

呢到有冇人識睇桐鳩

桐谷まつり 都好正

有無人統整下
係排行榜裏面嘅女優
必睇嘅CODE

淨係知高橋有套2粒鐘乳交好撚正

個嘴好怪

話無圖個d係咪on9架 討論呢d大牌女優根本就個個都認得/係腦海到，洗咩睇圖先知

高橋bb

證明連登仔鍾意Rion嘅口味真係少數

d日本仔都幾鍾意貧乳/蘿莉wo

我覺得佢似30頭

夠淫
題材又夠多
咁勤力出片
邊個夠佢嚟

其實冇幾多個正既係不知名
多數都係偽素人

2017最正真係園田 竟然無頭二十
佐佐木前年覺得正 睇睇下覺得佢樣太老熟

都唔係既
我多數down佐佐木，波多野，高橋， 橋本， rion同香椎りあ

仲有園田，但好似仲少片過rion咁

佢同波多野真係好撚勤力

對野大D就 死硬

香椎各方面都唔錯, 但冇特色囉
由S1到蚊香再自由身狂出片, 得幾套係J得落

佢拍片為名氣姐
真係搵食係出黎接客

想睇圖咪自己圖片google下"AV女優個名 nude"囉
係都要叫人餵到埋口

發現我由佢出道睇到而家
以前d扶他同女同

輕熟女既話最近有個水戸かな唔錯

同埋其實松下紗栄子係日本都幾賣得, 不過佢未算輕熟既

明日花整到咁
丁唔落手

都唔算，姫川ゆうな都未上榜

除左暗黑林志玲同julia，冇個識

其實鍾意julia 既係鍾意佢啲乜
波大但對波唔靚 樣又殘
初出道個樣已經唔掂

冇心offence
只不過我口味都算大路 唔明點解咁多人鍾意佢

橋本有菜咁靚 估唔到賣得差

rion 19都叫後
本身拍左一段時間 演技都無咩進步 j嚟j去都係個body 買氣會下滑都好正常 加埋出片唔算多 有19已經證明到佢人氣好高
同埋咪再問點解無邊個邊個 d 一線女優一月一片
甚至大牌如明日花已經係揀劇本嚟拍 連一個月都未必有一套
總銷量一定唔夠d 發片機器高
除左高橋 三上 伊東 呢三個人氣超高

有無人講下吹石玲奈 係咪收左山

高橋真係好靚咩 睇佢d片 機都起唔到
我覺得係大片商求其揀條女都好樣過佢

呢20個冇一個比得上鈴村係我心目中既地位

旬果都冇

好掛住有村千佳同小倉柚子

J開既明日花同旬果無份

高橋聖子個一日十回有種淫味

有同感
想知追開高橋既覺得邊套最正

識貨

無鈴村

Agree 鈴村真係好撚正

唔覺 只係大波版天使JJ 但天使個樣正得多

佐佐木明希啲產量真係好癲
出片機器日

好想比水野搾出黎

明知大波都係假奶，但高橋對奶太結實

川上都咁高,三上居然輸俾水野朝陽

橋本竟然無份

園田皮膚好差 遠睇都仲ok

女教師同禁慾個套?
仲有套女僕唔記得邊套

好想俾佢搾乾

當佢係Vivian咁J

松下紗栄子
以下呢幾套都幾好J

松下紗栄子のスケスケメイドで誘惑SEX！ BF-528

夫はきっと、気づいてる adn144

本番なしのマットヘルスに行って出てきたのは隣家の高慢な美人妻。弱みを握った僕は本番も中出しも強要！店外でも言いなりの性奴隷にした MEYD-280

不貞な上下関係 ADN-148

有中出片未呀？

講真依家無波個啲已經唔想j
桃乃木已經勉強
對rio同天使萌呢類無哂興趣

金毛Mk妹

感覺好撚矮……

無中出片

冇中出片

櫻空桃拍多幾套一定有頭3

lm

香椎冇中出，同埋額高咗d

引退咗好耐啦，仲要冇中出

高橋

鈴村中出過一套
有抽出外精証明無套

高橋頭幾套扮怕羞先好J
後期扮淫唔入戲，對波又縮左少少水

睇左MIDE500未

超誇張大胸

有乜理由冇天海翼同希崎潔西卡

一開頭同你一樣 但唔知點解越睇越正

識貨 但係d蚊型商 少獨立片
好鍾意睇佢畀人射到滿臉是

佢幾好
但飽滿返少少好睇好多

巴打我完全同意你 某d 角度直頭稱得上樣衰 都唔明點解d 人可以拎佢同同期既rion 三上比

係，大把人靚過佢
佢係加埋對奶先咁正。

佐々木あき

水野朝陽發片多
其實以單片計
高橋係痴撚線

希崎依家回晒塘
不過兩個都係不復當年勇

香椎完美身材都冇既？

個樣有啲怪

邊套 ？

全部都有, ATTACKER套套都一樣咁滯
不倫關係比人硬上, 調教後開始享受, 之後廚房浴室做, 最後桃紅色/藍色床單做, 完

BEFREE題材岩佢, BF-528唔好J

對野太大

唔係已經金盤洗手唔拍片咩?

ABP 469 呢套?

有波有腳有蘿腰零脂肪

天海無以前咁好J

希崎之前果套

【AVOPEN2017】LEGEND IMPRESSION 史上最強コンテンツで贈る奇跡の共演！240分
avop301

真心正到仆街

屌, 竟然無小島南
去R18 買片幫唔幫到手推

佐々木あき 好撚正
但佢出片出得太密，睇到有d厭

香椎好多中出wor

不過應該係假中出

佢果一期
大波個樣又有返咁上下
真係無乜幾多個

其實講到無演技
水トさくら就更加係連嗌都唔撚識嗌
但佢對野真係無撚得輸

女子校生の美乳が水トさくら--チラリ・ポロリ ssni025

比男同學"禁"住係張枱上面係咁砌
對波係側邊"必"出黎
真係百J不厭

師兄識貨

點跌呀咁多呀 2016咪又係十幾

年頭都仲有佢份，不過產量已經低左
呢個RANKING淨係計銷量，專屬女優有上榜已經好難得
SOD STAR同蚊香啲女皇一個都無上榜你就知咩事

佢兩個產量的確少左好多
小鳥南同葵司又係榜上無名
而家d人既口味真係捉摸唔到

冇圖學人開post？！

未見過咁，全裸無敵

高橋三上D片唔好睇

跡美珠里又無波又無羅
但唔知點解幾好 J
高橋聖子相反有波有羅但唔知點解麻麻地吸引

藝能人背景都夠吸銀彈啦

有無人覺得桜空もも好似TVB專做人情婦果條女

最記得rion等男優射完追撚含左勁耐

水卜真係
0表情
0演技

呢位巴打就識嘢喇
高橋未拍AV之前係當紅寫真偶像嚟
如果唔係援交醜聞佢可能係入咗演藝圈而唔係拍AV
淨係名氣已經贏一大段路
加埋佢合格有餘表現、突出身材同公司全力企畫
樣樣都順唔拋離其他女優先奇

鄭若驊級數

盲嘅都學人睇AV

個樣真係怪怪地
唔係唔靚,但好似硬係夾埋一齊就麻麻地
身材真係無可挑剔既
樓上有巴打J 松下紗榮子
本身覺得佢個樣有啲似莊思敏加吳綺莉
不過佢套MEYD-286幾好J

良家婦女風格

148都長腿 J到眼花呀巴打

咁佢唔暢銷都無計

得個波大但樣唔得喎

SOD 果堆正好多
市川 戶田

識野
竟然你唔嗌，我直頭姦你，你做肉便器啦

d人妻/熟女不嬲都勁
以前Julia/篠田 依家佐佐木
根本milf就受歡迎

假波

想睇呢二十個拍套大雜交
利申：最鐘意睇大雜交 好撚正

一直覺得julia好樣衰

btw 葵好撚正

成個package 勁淫

佢算好樣喇
篠田就真係

佢冇劇情片 sad

明日花算係最靚
其他睇睇下都覺得好怪....

呢個j到出血

睇返我上面個post
16年果套 我仲未del

Where is 古川

同問

就係想冇劇情片
純粹露對巨乳係咁fing 瘋狂抽插
鏡頭唔該zoom近啲對巨乳

鐘意眼淫 我首推篠田同蓮實
高橋唔覺

全世界都係 milf同momother呢d key word一定頭幾位

如果我對波大d就更加正

呢條女好正

望下個月歷睇下而家咩年份啦
出道咁多年做起咗嘅女優好多個重點都唔係擺拍片度
重力係做生招牌出下活動上下節目咁
更何況真係出錢買DVD BD嘅人多數有新人買新人
點同睇老翻咁唔理日子

但水卜對奶同條腰無得輸，又夠白

佢以前啲片真係正到仆街

有冇步兵

仲有一個 木南日菜 好好j 樣ok白滑大波pink lin
整容整到V面膠樣

麻里咁都咁高

園田個馬鼻 不過個body根本為做愛而生

識貨，仲要大奶

AV界三浦之良

佢地日拍夜拍一個禮拜出幾套

桃b乜春都無

講咁耐得圖 不如放d作品上黎睇下 再講啦

高橋聖子真係好撚正
曾經有套係姊妹3p嘅
高橋做家姐，你就屌緊個細妹嘅，高橋係隔離係咁教你屌個細妹
明明高橋係無做任何野，淨係揾個波壓住你手臂
但係佢個種眼神，個種語氣，令你只係想j佢，你已經完全唔記得左個細妹係咩樣

個種淫蕩，個種吸引，唔係淨只身材或者樣咁簡單，已經係欣賞緊佢個種演技，成個劇本，成套av已經係一樣藝術作品，引起強烈嘅共鳴，喚醒男人內心深處個種長期被壓抑，對於淫婦個種渴求

演技

高橋套1日10回真係j到虛脫

老實講三上演技麻麻 純碎賣樣/偶像派
高橋係賣身材囉我覺得 係淫係大波係白 但係唔係好識含同叫。但係見有巴打推MIDE 500會再睇睇

但係有無咩網站齊seed？javbus近排都無咩新種

有時分分鐘一日拍幾套分開上

演技真係好重要，有演技先有投入感

有冇人鐘意睇坂井里美

Code?

code呢

今井美鈴 熟れたオンナは気まぐれで男を挑発する。 欲求不満なラグビー部の人妻寮母 JUX-281

講到人妻熟女
我就強烈推薦呢一套
我只可以講句
唔睇絕對係對唔住細佬

三上真係著衫正過除衫

優月又冇 木南又冇
唔撚係掛

有冇麻倉憂同好

好似無拍好耐

仲有套女教師,其中一part做裸模畀班學生畫,正到仆街

佐佐木嗰種憐憫令人想扑佢

夠淫

個間尺鼻

鈴木心春都冇 日本仔食開屎？

code/seed?

教學式既技術

有冇人鐘意花咲？

好白

有冇線上av網推介

Mk妹味極濃，稀有品

好gfable

上得呢個LIST個個都暢銷喎

無橋本 鈴村 高橋三上真係唔識欣賞

下半年停左出片, 邊有可能上到個LIST呀

上半年個陣,日日打開JAV,都有椎名同水野朝陽咁劑
宜家都出少左

椎名以前好正
但新果幾套肥撚到

真波要有戲又肯拍真係可遇不可求
Rion啲戲其實都麻麻
好耐之前灘板舞又係死魚黎

好似之前有巴打講，不如整個list記低晒d 女優代表作d code,唔洗個個係度問係咩code!

大家比較下16同17年TOP20..
另外DMM都有個最暢銷作品掛名
2016大部分是高橋同三上作品

識貨巴打

點為之代表作? 波多野結衣邊套係代表作? 無碼計嗎? DMM冇喎

Lm

代表作人人定義唔同
好似我唔睇女女女同義母 點分

大家定義唔同都唔緊要，覺得好睇嘅，加個code上去俾大家睇下！

無Airi Kijima:(

先醒起aika收左山？
有排密密出
雖然真係唔識欣賞

Av post係少數唔會鬧交嘅post

之前果個 雅 係咪佢

高撟每套av我都有買

冇天使萌 個list係咪假架

S1係雅

園田樣波都假 點解有巴打吹奏

Ching sik ball

我上年去日本買左佢作品做手信

上年年頭先攞完獎
而家拍VR多啲 應該係唔憂做

葵無左影好耐，又無update啲社交媒體，好擔心佢

我唔係想佢繼續出片，只想佢報個平安，情願佢趁早退役，或者比戶有錢人家包養，幸福開心就夠

希望佢唔係比啲黑道或老闆威逼做奴隸啦

你個名

咁都假波

樣假真波

之前儲落D片
都係跟名去排
但係而家發現想搵片睇時
根本就搵唔到想睇既野

有無方法可以好似網頁咁
可以加唔同關鍵字落個File裏(唔係檔案名)
等可以容易D搵野

食屎啦 水野做錯d乜要同隻雞比

新有個水卜櫻又白又大波，勁正

XVSR-300...小說改編
幾好J

就係個身太白, 顯得棚牙好黃
同園田呢個煙剷有得比

個post好和諧 ,一條5毛都唔見

多謝大家

多謝無用
搞個連登感謝祭最實際

睇佢啲片以為壞耳機

有埋圖更好

川上優正 美熟女

同意
佢啲戲拍要投入鳩扑既 反而駕馭唔到
扮下真實系 是是但但既仲好正
仲有套俾班男優定素人瘋狂玩波都好正

美竹都冇就知係垃圾list

高橋

三上

留名

佢呢期咁頹點會有

高橋個勢越嚟越好喎，套套都唔同題材，間公司真係落心機
三上，Rion 啲片好悶下 ，不過Rion新嗰套ebod609 好似有啲進步

同埋想講一樣野
係個list主由日本個邊銷量去計
日本仔既口味同香港人係有啲唔同
例如好多都有戀母情結 所以熟女會好賣得
單靠樣/波/腳既 反而未必得
有時加埋無觀眾緣 片量唔多 又係會收皮
好似天使萌據我所知係日本唔太受歡迎
俾人話係太串 無親和力定點

aka 無影

宇都宮 > Rion嗰陣

宇都宮嗰陣剛出道仲有啲怕怕地羞，宜家做耐咗感覺好hea，交貨

佢素顏個樣應該好

小島南d人都話過佢串

高橋有樣有身材有名氣有演技又貼地
唔係佢係邊個

RION又無樣又死魚

利申︰鈴村fans

天使萌我覺得太可愛太似妹妹
睇佢會當佢係個靚女咁欣賞, 唔會好挑起性慾
加上又無波反應又假...

佢收左皮好耐啦CHING, 幾耐冇留意佢呀?

得閒上佐山愛IG仲會見到佢既

人地講到明銷量表就梗係要睇銷量
近一兩年頂級新人實係好賣啲𠺢
有名氣上晒岸嘅，反而可能出片少或者影迷睇厭就無咁好賣
淨係上avgle myavsuper睇嘅人
套AV係幾時出，個女優出片有幾密，甚至引退埋都唔知
咁就梗係睇唔明個list啦

園田好似貼過學生個時個樣 起碼90%

好啦，
連登都仲有少少分享精神既，
咁我分享下比巴打們啦～

旬果全高清合集

http://144.217.84.47/bbs/forum.php?mod=viewthread&tid=301976&extra=page%3D2&mobile=2

Thx

鈴村

但我見天使萌D EVENT好多時到爆
反而湊猁狗有時會唔爆

屌引退左啦？
美竹真係最完美女人

今年冇澁谷果歩
利申j開巨乳type

椎名

佢宇都宮時代淡妝都好撚索

園田都可以話假波
連登仔世界級

呢兩個正

軟體同步兵

你講D野同一劍完全掉轉WOR

我睇AV多數睇35-55歲個D

人地可能食過

唔睇av留名學嘢

睇佢演技咩，體佢個Body 渣

出得黎拍片，你唔係諗佢良家婦女啊，仲要咁正身材，俾人#metoo 都砌左先，佢應該千人斬先無乜反應。

拍開av 好似未入行10個有9個都係小姐出生

睇到好無癮

近排日日j依套

其實係咪日本仔口味唔同 園田個d好似係日本唔係幾賣得

佢啲片我有齊 但真無J過 只係有時想睇下大波滿足下 先會開黎睇........

呢套普通啦, ABP-485同S1舊作先好J

其實有冇人覺得呢條女有D似園田

唔係喎CHING.....佢日本好紅下, 握手攝影會成日爆

而家佢係蚊香第二交椅, 又係前S1女優, 業界一線, 點會唔賣得?

因為佢好似一開始冇咁紅 有人話佢同葵係賣同一類

咁個LIST都係計頭二十位姐
DMM好似無公佈過銷量+金額?
其他入面唔頭20既 唔代表唔賺得呀

因為個時行過碟鋪 佢d碟都唔係放係當眼位

AV女優其實除咗拍AV之外有好多搞作
仲愈嚟愈多
不過呢兩年政府用奧運做藉口洗太平地又倒退返

冇曬jk睇

未開始捉人既
不過睇得要快D睇

麻里梨夏出片都好密
唔係唔靚,係唔知點解硬係覺得佢個樣怪怪地

明日花竟然冇

佢唔拍都大把錢入

D drive一套高橋都冇
一d都唔覺得正
要大波我J 佐山愛 Rion
要樣我J 佐木 波多野

無碼片真係冰河時期

好正

得罪講句 RION 好醜樣

深田奈奈都冇

老左啦

初出道正d

玩埋屎尿就

北条係腳靚囉
以前啲OL 片好好j

對腳正撚到
SNIS 992 j左唔知幾多次

橋本有菜根本就係屈機料

高橋幾時有 姐妹啊
咪亂吹

yes

佢唔好開口就屈機

你老味驗下眼啦，容海欣咁樣衰邊忽似佢？

同老人玩個條片正到

未華子

對波再大少少就真係一流

太大唔適合佢

好撚中意j佐佐木明希 個feel有d似jj

留名跟進

走人妻路線 多數作大年齡

桃乃木20位都不入

佐々木あき真係好靚

蘿莉除左蕾，仲有無推介？

竹內乃愛

仲以為係高橋美緒

棚牙
不了

呢個同希美專心想唱歌啦

棚牙同mk樣係佢selling point

老老豆豆 蓮實雖然改造人 但係個個淫味超撚正
不過咁小巴打講真緒證明無乜人識貨

Btw 園田

唔識欣賞

同vvlaw 真心似
仲要靚d

佢扮JK去援交搵阿叔客果啲片真係J死人
一路串柒柒一路俾人屌到叫

Men discussing sports vs porn.jpg

仲有對腳

水野朝陽好似有操開 所以個body

痴線

伊東ちなみ~~正呀~

高橋聖子正咩

點解無倉多

好似剩係識扑野嘅弱智妹

想知乜水？

個lin頭大到 完全唔識欣賞

正，咩名

Agger

相澤
好有明星相

估唔到咁多人鍾意佐佐木明希

佢膠到頂唔順
講假人只頂到里美

樣真係一流
不過唔可以除衫，又黑lin又細波

我第二位

你好正呀

葵

有無人鐘意琼海

唔好乘機宣傳自己

你今日J左未

係片商叫定自己去整架
咁睇唔開

有無人鍾意睇D黑黑地既
冴木エリカ

上原花戀

naomi

mirano

口味獨特

屌開賓妹？

屌開賓妹？[/quote]

Naomi 初出道(好似係ebody)果陣幾好
後來唔知點解去左啲細廠 啲片題材同表演都差左好多

好似話d頭髮出左問題（佢話佢自己好愛惜自己d頭髮）
之後心情非常低落

仲有Erika

見到個妹即刻熄左

我都冇

屌你老母
seed係第幾版

葵一定係最正
希望佢快d出返黎

無旬果無長谷川

走寶呀
呢套園好正
正過至新個套

高峰已過
你睇返佢前10套（內衣公司，保險，電車）
同新個幾套比

你識條春咩
仲有AIKA

高橋聖子咁正都有人唔鍾意

川上奈奈美呢

銷魂既表情黎講真係數一數二

好地地走去整
唔整已經係完美

講咁撚多個先提aika 失敗

j哂佢地

醫生邊一套.好似無睇過,有無CODE

S1技窮姐
下間轉到蚊香社既話都唔錯
另外木下和津實都係蚊香社復出黎
雖然比唔上全盛時期 但都可以話係依家最正果批
只希望葵唔好無聲無息咁消失

比人捉左做test個套

葵加加埋埋得個幾十套，重要冇咩題材重覆，上wiki睇都知

Aika 依家整容樣得好緊要，越黎越樣衰

聽講葵除左拍av外
咩job都唔願做，所以間廠唔推佢

佢似會冇聲冇息咁消失個班

木下出返個樣假左，不過對奶一樣正

Aika宜家唔掂啦
個嘴同個鼻唔知想點

佢大概邊個時期整左 以前成日睇佢 但係整完之後已經冇留意 想睇返啲舊嘅又唔想中伏

護士個套,SNIS842?又好似唔係

木下復出？

風俗娘個套大變樣，變到以為睇錯片
好似就係拍呢套野之前去左醫頭髮

碧xx
出左2定3套片啦

ポルチオ開発されたあの日から…

どこでも出張風俗デリバリー！街角で素人さんを逆ナンパしてHcup葵がご奉仕風俗プレイしちゃいます！

就係呢套
第一眼以為睇錯人

唔該哂

佢又係好正
樣靚身材正
演技又好
出片又多

Ok啦 邊有你地講得咁差

出片邊度多

有無人鍾意佐波綾 個樣好Q pat又正

兩套都係風俗娘
第一樣係初出道
第二張係變樣後

AIKA 無得輸

有冇全名

想問下葵啲頭髮發生咩事要去醫

有套佢同水野潮陽拍的，班男優點頂

あかぎ碧

大部份專屬AV都唔入圍
因為產量小，一個月一套

一定唔夠其它AV多....

園田
Toon

跡美

榮川乃亞都有10位

佢風俗果套我買左DVD

橘奈緒呢

葵其實有個tattoo

好似多合拍片

多謝巴打
對奶真係好完美越睇越正

點解冇澁谷果步
乳牛 pink lin

追哂27頁post
竟然無人講あおいれな
話哂都16位吖

佢成x日扮楚楚可憐低b妹，比男優瘋狂抽插到撐大個口伸哂脷咁，堅係好有征服感

鈴木心春
終於有巴打提到
屌你成日搞到我以為自己口味獨特
其實我覺得佢真係Av界最撚正
Btw 園田真係世界級
邊撚個話佢唔靚
樣同身材都屌打全世界

篠田又冇 水卜又冇 桜空又冇

倉多都榜上冇名

AIKA都好正

香椎利亞冇人識

上邊講過

難得有巴打同口味，我都係最撚鐘意哩兩個

另外仲有Tia同桜空もも
Tia新look夠姣，不過產量少
桜空もも就樣貌身材都無撚得頂

可惜四個都係一個月得一兩部，等到我鳩毛也落了

成日覺得j櫻空好似j 咁

水卜就算啦 死魚

櫻空同以前個北野望一樣 塊面愈睇愈方

好感動 竟然復出

篠田淫到仆街,個屎忽大到

佐佐木真係以產量優勝

法官大人

我第一次見到呢個名係喺一次唔小心clock到啲廣告嘅時候，印象中係呢一套：

同學媽媽的露穴誘惑．佐佐木明希

真心正呀 可惜出親好多都合拍
佢好似又無IG Twitter果啲

有個好似叫奧田x都好正，同葵，園田同lv

奧田咲
呢個都正，不過如果比我會排左園田同葵先

一定會屌

佢兩個身材d港女有7成都偷笑

其實高橋聖子都幾正

冇紗倉

轉行咁滯啦佢
才女黎

最好j係篠田

優定步美先

後者唔可以睇樣

九重かんな本身好正，點知無啦啦走去隆胸

佢對野起角....

係咪得我覺得園田皮膚好差

ideapocket 女優佔咁少

一直好想J多d高橋 但好麻麻d片風 係最新果套mide 500先叫J得落

有冇人覺得Julia好樣衰？
J唔落

桜空もも都好正

有樣有腳有腰有波有籮, 被插時表情又正

老師個套j出血

近兩套已經好好多

似食得煙多 不過要近睇/睇相

冇巴打j西野翔
最近有個若葉加奈好得

因為明日花, 昨日已開 ~~~~

旬果

希望佢快d復出

點解小島南提都冇人提

臭猁狗

渚ひかり 無入圍

全盛時期

有無人覺得夢乃好正

細細粒又大波

snis-036 呢套正到射精

29頁都無人講 Abe Mikako...

北川エリカ 呢

香椎呢

睇RION我不如睇橘優花

樣唔夠好

鈴木心春早d𨍭會既話應該上左一線
初出道D皮膚靚到屈機 怕怕醜醜個含撚樣真係
點知之後拍埋重口味 又凌辱又SM痴女 完全唔岩佢

有冇可以解釋下榮川乃亞都解可以有10位？

不了
鄭軒味好重

椎名空bb

邊個篠田先？

有套講短丁男好撚好睇

有冇兩個月冇片出

咁多頁都冇人講森沢かな? 我見過最靚皮膚最好既AV女優

有沒人巴打知邊個黎? 小見識

屌你老母呀蚊香一姐旬果都冇
食撚屎啦

太瘦

高橋

たかしょーのおっぱいでイカせてあげる おっぱい國寶 高橋しょう子（2017年1月1日、MOODYZ） ※Blu-ray 同時発売
グラビアソープ 高橋しょう子（2017年2月1日、MOODYZ）※Blu-ray 同時発売
グラビアアイドルの世界最高お姉ちゃん 高橋しょう子（2017年3月1日、MOODYZ）※Blu-ray 同時発売
禁慾爆発焦らされオーガズム 高橋しょう子（2017年4月1日、MOODYZ）※Blu-ray 同時発売
転校生はグラビアアイドル 高橋しょう子（2017年5月1日、MOODYZ）※Blu-ray 同時発売
高橋しょう子と一泊二日溫泉に行きませんか？（2017年6月1日、MOODYZ）※Blu-ray 同時発売
グラビア女教師の誘惑 高橋しょう子（2017年7月1日、MOODYZ）※Blu-ray 同時発売
止まらない唾液交換と濃密ベロチュウ（2017年8月1日、MOODYZ）※Blu-ray 同時発売
グラビアアイドル究極進化！1年で開発された神BODY！大痙攣イキまくり亂交解禁スペシャル！（2017年9月1日、MOODYZ）※Blu-ray 同時発売
もしも、グラビアアイドル高橋しょう子と結婚したら…（2017年10月1日、MOODYZ）※Blu-ray 同時発売
うまのり誘惑！！ おっぱい爆揺れ淫語騎乗位（2017年11月1日、MOODYZ）※Blu-ray 同時発売

旬果

ストロングポイント・セックス 専屬女優のエロぉ～い長所を徹底解剖＆徹底紹介します！！ File.01（1月20日）
絶対的鉄板シチュエーション 2（2月17日）

你話點解會比旬果

Btw
グラビア女教師の誘惑 高橋しょう子（2017年7月1日、MOODYZ

呢套好正

Wiki唔齊架

唔齊
佢發片量都唔會高得過高橋
再者人地而家玩唱歌出碟做偶像

如果我有能力支持正版，就應該可以推爆自己

對波假既

唔係呀, 而家愈黎有肉地

由佢改名之前睇到依加
都係冇咩興趣J佢

女同事樣同Julia好似
身修長但ball細好多
次次j julia 最後射果野都浮現佢個樣

篠田ゆう

睇個勢都似會無聲無息咁消失，副偈同樣未整前根本就係一線料，可惜...

你女同事都好慘
似Julia 但冇波

naomi

我仲慘，我唔想咁賤，但成日忍唔住鴿佢，人地好女仔，有時真係想辭職

2個都好撚正

神級
重要白虎

唔係掛 你係咪記錯第2個呀

其實幾靚

睇完新個套ABP-679 我都覺覺地佢好似假波

呢個網大家點睇 佢話9成大波ge都係假 但我覺得好假ge逢沢るる 佢又反而話真波既典範

望到隻手笑咗

真巨乳會墜墜地 大既會有種明顯「重量感」
好似 Rion 奧田咲 麻美 果啲

大得黎又圓又挺既 好多都後天加工
個人覺得夢乃 旬果都假假地 只係整得靚

利申：照J

高橋d片好悶

其實又唔係用家，只要唔係石頭波已經收貨。講真，樣同波無執過純天然真係萬中無一，副偈順眼就得

佢cut出黎個個gif係冇d似
但係其他片就唔太覺

講真大波九成假真係係得啖笑，大把出黎做嘅都真波，真大波有好多隻，唔一定淋芝芝，有d相對結實

當然而家裝假鳩方法先進太多，打針都得，但我唔會信九成假

有巴打合佢係邊個?

知

有次唔記得做咩D頭髮出事就開始神經質
跟住就玩完

唔該有沒全能巴打知佢係邊個?

Agger
好似里美咁成個人都假，又咪咁好j

北島玲都無 ?

咩名

葵都唔識

返到屋企你就死

sora同月島
我諗椎名紅得快係因為佢做埋sheshe個邊d生意
佢私底下完全係反差萌

離曬譜

冇記錯都過30了
講真係想候退，見到佢都有老態

高橋綽頭野 唔好睇

睇左第2名做佐佐木希

不要再說了

整容整到走火入魔

成個男人咁
係咪有鳩架

j開櫻木花道

請指明道姓

我覺得桃乃木先正 竟然無份

好地地走去整容

最尾張gif係邊套？

好似都係cosplay個套

條條片都有碼 有冇巴打有好介紹係冇碼網

園田對野真係唔似假
佢左右lin餅大細唔一樣
當然有人可以話假波都可以左右大細

自從頭髮單野已經怪怪地

講輕熟女點可以無..君島みおさん

近排佢好似出片出得好密

櫻井彩都沒

求名or number

君島正呀
佢套JUY-327做人妻正到爆
又大波又有身材
仲有本田岬 篠田優都好鍾意睇

睇路呀巴打
有鳩架佢

都想要知邊到黎 有名?

連實係幾正

無碼東熱係唔係以後都唔再出片

有J先正

名?

泉水らん

點解有J

link?

TEK-077

thanks

變左forum

夾死人又夠主動 ig 好撚正 成日有表演

agger

Shibuya Kaho

超級肉食女，真係有時懷疑佢係咪成個AV界已經被佢食晒先開始收歛

前面咪講咗

假撚到

唔好要求咁高啦，
有免費seed都咁多抱怨.....
你又搵d好野比大家分享啦～

旬果呢

單體，無可能上暢銷榜，但一定不愁衣食你放心

屌你就黎推爆cls

忽發奇想
如果比你生到個女個樣好似三上高橋，純天然
自細多人中意多人錫
你制唔制

但大個左唔聽你講
入行拍AV比人啪到鬆曬黑曬
但d片極賣得，仲拎埋獎好似而家咁
全部連登仔全日本全亞洲都識
紅到仆街
作為老豆既你，會唔會老懷安慰?

有同好

啲台狗好鍾意

如果有個女似宇都宮咁正 想瘋狂屌佢

對波

青頭仔先睇三上
d反應假到

日本人係好尊重...

如果係尊重屋企人既就唔會拍av
出黎拍既多多少少都應該同屋企有啲問題
你睇女優啲Instagram/twitter 邊會見到屋企人合照 提到屋企既野?

葵bb

漏左條女冇講, 吉川蓮都好正, 唔係好靚, 但笑容同演技都一流

正在DL ABP-684

好多瞞住屋企就真 年中大把女優俾屋企人發現被逼引退

冇人鐘意初川南?
好正wor

想問下巴打你地點樣DOWNLOAD OR 買 SIRO 既片.
舊片黎但好想搵返

SIRO 2551

仲以為最紅係三上

不過香港應該最紅

橋本係後起之秀

好掛住麻美由真

<!--start right-->全部都正<!--end right-->

冇人J開羽咲みはる?

個樣勁甜

演技一流
身形一流
仲唔會好似君島咁鳩叫

因為我自己都係唔聽話嘅仆街仔
如果個女係真心鍾意 (又搵到食)
我搵唔到阻止佢嘅理由

冷門少少 愛音

邊個

呢個真係個人認為最正

園都

條路自己揀 仆街唔好怨
最重要係你受唔受到其他人眼光

過年過節 見到班男性親戚
你可能會諗
究竟呢班仆街之前果晚係咪J完自己個女
還是今日見完後
即刻開片J幾J

終於有人提
係我心目中佢同園田真係有得fight

有無人鍾意無碼？

有冇櫻木凜fans係到

真波其實係有少許大細邊

影相好啦 拍片真係睇唔落

大家都係做戲,但舊一批戲好似投入。
新一輩好多個形好但木獨。

3上d戲真係j唔落
就咁dl個封面就算

椎名空 華實 跡美 呢3個比較特別
唔靚但係有種味道

浜崎個lin拍得住白石媽

鈴木心春今年轉會都唔係太多片

佐佐木 麻里梨夏 若菜 呢3個真係量產型

麻里真係衰太矮 本身都覺得佢幾靚

若菜真係係R18睇到新作見佢見到我驚呀

最愛姐姐同絲襪系列

最愛幾套大橋

有呀巴打 javjunkies好多已經無種

咁想睇咪買正版囉

舊嘢上DMM買啦

奧田咲上排套ADN146好正，人細波大白滑

dmm 買完係未可以下戴? 要唔要特別播放器巴打

要裝佢個dmm player

三上對波真定假？

打 sakuragi rin 話唔定搵啲online

不過我都同意支持正版
佢有套成套都係扮學生妹3p 好撚正

有佢正版碟

Rio舊片都好少

目測係真
不過佢鍾意用啲膏漂到對lin粉紅色
不過隻色同天然的pink lin有明顯分別

原來大橋/希志/遙希/阿姨已經係上一個年代既事

識貨巴打，我都覺，超正，樣唔錯大波美腿
但佢d 片好重口味，成日都諗唔明點解佢咁佢賤自己

仲有今永

有冇巴打有睇初川南？

我睇左佢頭幾套，第一套影住佢地鐵站走出黎，好純家女孩feel幾靚女。不過我覺得佢演技普通，好似投入唔到角色，搞到我都停左睇佢。

櫻井彩真係好正

有冇人丁 松下紗榮子

依家扮成熟

希崎潔西卡 新個套口爆正到仆街

不過有d老態

差不多啦, 出道十年啦

鍾意肥妹0既誠意推介 水澄ひかり 椿織さとみ

愈來愈肥
可能食得藥多

飯岡算唔算冷門?

30歲似40歲

出咁道太耐的女優J唔落

明日花都好耐
但入廠改裝完好正

邊有 明明仲好正 要jessi都唔要佐佐木

冇天野美優唔洗討論

喲戲麻麻

伊東千奈美

呢個直頭特殊例子 , 明知佢有有改裝但又唔礙眼, 又可以係正常娛樂圈出現, 最重要係幾好演技

仲有大島優香同埋本田岬都好撚正

最可惜係我Favorite 初音實無啦啦唔撈....

另外想講, 君島好撚樣衰.....

有套做老師比人落春藥輪姦, 嗰套戲想反抗但又比人插到高潮0既表情真係無得頂

本田岬真係好正...但D片我覺得麻麻地 有套jufd既女教師正到pk
初音實都做左好多年了

係.... 灘板樣正但唔交戲....

表情多又夠淫~真係正!
浜崎真緒有D片又係淫到爆

好靚
但唔夠大波

呢啲黑黑地gei 之前有幾套GAR 強姦好撚正

超正
廟細燈籠大
童顏仲要勁淫

其實我都好鐘意J 三井悠乃， 不過拍得幾套就收山

黑gal H cup

本田岬呢期有套被人強姦唔出得聲 (MIDE-496), 正到仆街!!!

初音實真係好可惜, 上年上半年仲出緊片架....

咁都肥

夠假

以前好似係石頭波
而家高姿態睇佢比人老強真係好享受

而家有肚腩仔 d肉又鬆
岩岩出道果陣邊有

應該無keep fit
暴肥就話

咩年代呀

波不嬲一出道已經知係整, 整得唔算差, 未去到石頭波嘅地步, 大把整得差過佢(eg: 希崎, tia, 麻生希...)

明步演技其實好好J

吉澤仲好好丁
對死淫眼好正
仲有佢演技好，做好多比人姦既角色都好正

同櫻心美套同棲生活，正到

我既友貴呢

宇都宮 乳出驚人乳都宮

希崎同麻生真係石頭黎
tia ok la

有無人鍾意川上

有套講佢飲醉去左個朋友屋企扑野
J撚死我

間唔中睇下唔錯
始終身高唔夠，高返8-15cm好啲

身高我又無考究
不過佢身型比例ok，又唔覺佢係矮
反而佢果種成熟人妻加淫底果種feel有時好撚正
最緊要個樣本身唔差，有肉地，夠白

冇人鐘意吉川同松崗？

我覺得佢地好似 又係短髮超大波

當年真係J好多次
但真係悶
佢d反應已經入晒腦

最鍾意強姦劇情, 如果條女有演技, 會做到想死忍難忍但忍唔住high 0既表情同動作, 好好j

我有j開短頭髮幾個 不過唔係黑色頭
有個d牙有小小爆 好正

跡美珠里(跡美しゅり)
榮川乃亞

好鐘意睇呢兩個

貧乳控？

跡美大細岩岩好 仲好夠淫

榮川乃亞一開始pink lin都叫幾清幾pure
自從粒lin開始黑之後就冇睇

松崗正啊 , 吉川就不了, 個樣有d似梁榮忠

松岡撞車引退左

雖然無乜波 但個feel好正

高橋聖子對波硬係怪怪地

天使萌呢喂

川上好似都幾多重口味片，幾重口味下

仲睇緊希志既twitter

睇唔出先25歲

應該講川上ゆう唔係川上奈々美

SOR

夠高個樣又可愛

唉。 撞到松岡個個死全家

呢d先係女人

假唔假就唔知
但起碼無石頭
不過個人覺得，要J都唔會J身材太突出
好難代入身邊既女性朋友
有無人明

search親佢都係多女主既片

坐左幾耐

唔知有無off topic
自己鍾意丁開一個叫坂下emiri既冷門女優
貪作最夠日本人妻味道
不過引退好耐了

跡美 好耐無新片了

點解波多野同三上咁高 我自己個人覺得一般

頭二十我淨係鐘意J 水野朝陽 Julia 同 連實

大波就一定話人假

水卜就真的

乳都宮

邊解無明日花

aika出咁多片都無上

今年出片好少喎

佐々波綾
さざなみあや / Sazanami Aya

有無同好?

有冇人睇過芦名
好耐以前J開
係咪好冷門?

有兩個芦名 芦名未帆 芦名ユリア
兩個都幾冷門

若菜奈央拍咁多都排得咁後

係芦名ユリア

若菜奈央好撚正

芦名未帆應該比較出名
芦名ユリア好耐之前J過

有冇短髮女優list share ?

大把啦
椎名空係mk妹風格，水野朝陽就人妻

君島 根本唔得
成身連埋個樣都假到仆街

退左好多年啦

向井藍,純情學生妹

幾好演技
不過因為成日都質佢做d公底劇情 所以免得過都唔丁

btw 佢有套玩熱褲ge真係超級好丁
雖然講唔出咩大道理
但我都高度推薦呢條片俾各位小朋友慢慢丁

芦名未帆=稲森しほり

稲森しほり個陣係MAX-A年代 正好撚多
對波真係美乳 唔大唔細+PUNK LIN
中學雞第一次睇果陣扯到上月球

俾人姦來計演得最正一定係早乙女ルイ 沒有之一

明步演技好撚浮誇喎
同明日花有得揮

經典野

女女女一定係石原莉奈

升級版明日花

兩條友整到一條樣

相比之下 明日花有戲好多

若菜起碼真波

識睇一定睇佢啲無碼
痴撚線 個閪pink到
而家無乜人會提

ajjer

椎名空岩岩染返黑髮
不再MK

J番紗倉BB算

有無人睇過西水直流

好有明星氣質

越拍越重口味

初出道時 風頭好勁
但係比人彈假波
一直都上唔到一線
近期先叫多返片出
不過似係就黎唔玩果隻

今永さな

若菜奈央依家好殘

有佢兩套無碼blu-ray正到仆街

有冇d 50 或者60路

朋友

仲要d姿勢好淫

50路好似安野由美d淫婦好撚正

開個新po集中討論？

1001

Push

史上難得無罵戰推到1001既post

我有儲佢

1000

會唔會開新post?